ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
แพลตฟอร์ม
เฟรม
เฟรม
เผย
แก้ไข
ปัญหา
ล็
อก
เรต
อื่น
เกม
บน
UWP
ประกาศ
บล็อก
DirectX
บริษัท
แก้ไข
ปัญหา
ล็
อก
เรต
สนับสนุน
เทคโนโลยี
NvidiaGsync
AMDFreesync
สำหรับ
เกม
แอ
น
UniversalWindowsPlatform
เรียบร้อย
พร้อมกับ
อัพเดต
วันก่อน
อัพเดต
ชัด
เกม
GearsofWarUltimateEditionRiseoftheTombRaiderQuantumBreak
ForzaMotorsport
6
ApexBeta
เผย
เด็ด
บน
DirectX
12
อนาคต
พร้อมกันนี้
ก็ได้
ขอบคุณ
ผู้
เล่น
เสียง
ติชม
ไว้
หน้า
WindowsStore
เว็บไซต์
ข่าว
กระดาน
สนทนา
ที่มา
DirectXDeveloperBlog
Topics

Windows
10
MicrosoftGamesDevelopmentUWP

